［緊急］各位情緒唔係太穩定嘅手足入一入嚟

話說頭先係將軍澳南大叫同喊嗰位手足
請你控制下自己情緒
我知道依家大家心情一定好差
但希望各位識保護自己
如果俾啲on9藍絲錄音拍片之後篤灰
就好唔抵

PS 爸打你真係好L大聲

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

喊下都唔得 咩料啊你